{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com a idade de 80 anos?",
      "correct_answer": "4 pontos",
      "incorrect_answers": ["3", "2", "1"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos entre a idade de 70-79 anos?",
      "correct_answer": "3 pontos",
      "incorrect_answers": [
        "6",
        "7",
        "10"
      ]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos entre a idade de 60-69 anos?",
      "correct_answer": "2 pontos",
      "incorrect_answers": ["0", "3", "4"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com doença coronária?",
      "correct_answer": " 2 pontos",
      "incorrect_answers": ["0", "9", "4"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com insufiência cardiaca?",
      "correct_answer": "2 pontos",
      "incorrect_answers": ["0", "8", "4"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com DPOC?",
      "correct_answer": "2 pontos",
      "incorrect_answers": ["0", "3", "4"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com Creatinina?",
      "correct_answer": "2 pontos",
      "incorrect_answers": ["0", "12", "6"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com Tagabismo atual ou prévio?",
      "correct_answer": "1 ponto",
      "incorrect_answers": ["0", "5", "4"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com Diabetes com Insulinoterapia?",
      "correct_answer": "1 ponto",
      "incorrect_answers": ["0", "3", "7"]
    },
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com Uso Crônico de BetaBloqueador?",
      "correct_answer": "1 ponto",
      "incorrect_answers": ["0", "16", "4"]
    },
    
    {
      "category": "General Knowledge",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quantos pontos com Revascularização miocárdica prévia(cirúrgia ou angioplastia?",
      "correct_answer": "2 pontos",
      "incorrect_answers": ["0", "3", "4"]
    }
    
  ]
}
